文匯：港豬大橋可抗16級颱風 新華社：山竹最強可達17級或以上

三峽水壩.jpg

萬年一遇也不怕

壽命一年

都未通車, 點計到1年

千年一遇！！！
百年一遇！！
十年一遇！
不能抵禦。

新界地區

精品大橋，百年工程

吹爛左再起過，又幾百億

百年工程，今次肥肥啦

買定離手
下列哪一個工程將會令香港係工程名留清屎?
1) 港珠澳大橋
2) 港深高鐵
3) 沙中線
4) 機場第3跑道
5) 以上皆是

未出發 先興奮

中国第一海底大橋

力場

1.

再起過

文匯通常已經吹大左

發達喇一次入晒落個風數
再起再cap水

係夭折囉

又可以搶香港錢 一個山竹救中國

青馬大橋停一日，香港都頂唔順
如果一條咁長嘅橋塞車/斷橋，完全唔郁得，卡咗係中間嘅人真係含得能得利⋯
橋上賣Oreo, 一塊拎開一半，冇醬賣100，有醬賣150

橋上嘅人應該吹柒哂落海

精品大橋，百億工程

斷開一半咪得

唔關工程事！！！ 係個風太勁姐！！！

吹爛仲好，又再申請錢起過囉，又有錢落袋

我讀engine嘅
拍定手先

orea應該冇醬貴過有醬

通職題
下列哪一個工程將會令香港係工程名留清屎?
1) 港珠澳大橋
2) 港深高鐵
3) 沙中線
4) 機場第3跑道
5) 以上皆是
答案係5)
因為我國偉大 億年不滅

120年壽命只係計算鋼筋氧化速度同埋石屎老化速度 唔包呢啲天災

無擋風位, 唔吹落海都反哂啦D車
睇上次大阪幾多片, 大車細車都頂唔住D風

yeah !!!!!!! 吹斷佢

係咪真架，唔好氹我開心喎

有冇諗過新華社係特登話17級，真係出事個陣可以賴?

而加應該直接話新華社9UP先啦，而唔係自HIGH睇佢冧

係時候收貨

已經通哂水條高鐵頂唔到咁

兩間報社都唔連戲嘅

d機建幾勁都唔及風災
再起過反正港豬大撚把錢埋單

狗狗由識字開始就已經睇文匯報，形象正面

如果一個風做低上面5樣既話會點

開局估今次立法會又會送幾多百億俾上邊啦

對比

吹斷左又比錢再起過 又贏

唔知有冇人打風前後再去睇下D弱波石吹走哂未

都打唔正香港

樓價會唔會跌

海底撈 返d碎石再起

我想睇佢吹爛高鐵站多D

知道打唔正即刻係到吹

封橋

個島唔知會去左邊

睇完

不能將所有希望⋯

未出發先興奮

港姐

唉 湯怡都係咁 unfollow啦

Civil唔爆煲了

沒事兒 沒事兒

地府列線

千億ff

又做多幾年，精神！

放工唱k我請

環時：可抗18級颱風

西九而家個M+同粵劇中心都起緊

壽命=-1年